# 181_331_Zhirkov
# Описание

Экзамен 30.06.2020
Разработать мобильное приложение - редактор html-кода. Графический интерфейс содержит 2 страницы: 
“Предпросмотр” и “Редактирование”, а также  боковую панель (Drawer) с реквизитами и описанием проекта.


Данный код - экзаменационная работа по дисциплине Разработка защищенных мобильных приложений

Учащийся - Жирков Никита Денисович, учебная группа 181-331

forgottenwork@yandex.ru

mospolytech.ru

# Снимки

<img src="https://funkyimg.com/i/3621f.jpg" width=300>  <img src="https://funkyimg.com/i/3621g.jpg" width=300>  <img src="https://funkyimg.com/i/3621h.jpg" width=300>

# О создании приложения
Приложение созданно в среде разработки QT, в качестве экзаменационной работы в формате WordSkils. 
Работа выполнялась 30.06.2020